$10000蚊砌機LIST 想問下有冇伏 求屌

主要想食下雞
同埋玩下STEAM 3D GAME
開高畫質 可以順
預算$10000
起街睇左個LIST

之後睇上網推介個LIST

求各位爸打出手 睇下邊個性價比高
同埋有冇更好

屌 點解近期咁撚多技嘉

第2條 RAM 用CL16
研究下點裝WIN10

技嘉好垃圾????
咁我用咩比較好
新手唔太識

zotac or msi or asus rog

唔係好明 用CL16 有咩問題???會裝唔到WIN10?
個LIST我係上hkterminal搵
唔係好識

list 2,8700+gtx2060較好

顯示卡用 asus,唔好用galax

技嘉出名偷工減料
同價你挨其他牌都底過佢

RAM 要CL16係因為個數字愈細行得愈快
你用B板 梗係2666MHZ 用盡個CL值

WIN10 就自己揣摩啦
開到機就裝到GA啦

會有咩分別
性價比高D
定係打機會順D

明白明白

咪撚出1070，幫人清貨，用2060仲好過佢

好彩醒目上黎問下

2060>1070Ti>1070
2070>1080

我想問下有咩ASUS 卡 係同呢張係同效能?

strix oc個張係勁過galax個張，不過就貴，我勸你一係asus，一係msi，唔好問點解，用過就知

街 list 伏到

睇左你地D意見 我用第二張LIST改左少少
幫手睇睇會唔會好D
其實我想再平多少少 真係$10000 有冇咩地方可以執執?

果然起街派果D 都係伏伏地

唔玩rt
1080p144
2060夠
開rt同想開多d特效先上2070

即刻跛

落返2060
Ssd轉做m.2 970eve plus
平既8200pro

2060手動oc可以追到2070，2070oc到爆都追唔到2080，我覺得2060cp值高少少

咁樣岩唔岩?